\begin{exercice} Ci-dessous est représentée la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par ${f(x)=-x^2+2x+4}$. 
\begin{enumerate}                                                                                                                                     \item Décrire, en notation mathématique, l'ensemble des abscisses des points orange de la courbe. 
 \item De quelle inéquation  cet ensemble semble-t-il être la solution?                                                                                                                                 \end{enumerate} 
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[general,yscale=0.4]
\draw [quadrillage, xstep=0.5] (-1.5,-1) grid (3.5,6);
\axeX{-1.5}{3.5}{2}
\axeY{-1}{6}{,2,4}
\origine
\draw[smooth,samples=100,domain=-1.45:3.45, line cap=butt] plot(\x,{0-(\x)^2+2*(\x)+4});
\draw[epais,color=J1, smooth,samples=100,domain=-1.0:3.0] plot(\x,{0-(\x)^2+2*(\x)+4});
\draw[epais,samples=100,domain=-1.5:3.5, color=G1] plot(\x,{1});
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{exercice}